撇除其他考量 「權志龍」呢個名真心型

唔計咩韓狗 樣貌 為人 單論「權志龍」呢個名 真係幾型

權 權力
志 氣志
龍 人中之龍

如果係香港人名 應該幾型
「喂 權志龍 你食左飯未呀？」

弱智龍

成日覺得叫咩名真係唔重要，最緊要你個人型，你靚仔就會帶型你個名

史忽龍

逃學威龍

點解覺得個名好柒？

泫雅呢個名一睇就知淫底

首先你搵個姓權既老豆先！

如果叫陳志龍 on9仔名

叫若志龍

林志龍 李志龍 劉志龍 ？ 特別既係佢個姓姐

咪係，志龍好柒

有啲all back校園大佬同黑社會feel

好好聽

成個九十年代古惑仔名咁，柒撚到

啱

唔鍾意班金毛柒頭
但le佪名真係冇得輸

肥仔名 肥龍

屎太濃咪仲型

俗氣到呢

弱智聾

欣宜同joyce一聽都覺得肥膩

迷你龍

我老細個名